[上海先行一步停市至下月9日]新型肺炎で上海市 来月9日まで市内企業に休業措置

中国の上海市は会見を開き、新型コロナウイルスによる肺炎の拡大を受けて、上海市内の企業を来月9日まで休業させる措置を決めたと発表しました。電気などを扱うインフラ企業やスーパーなどの食品業、医薬品を扱う企業などは対象外としています。

除左基建、超市、醫藥公司外，其他上海公司停市至下月9日

幾時到香港？

上海A股唔知停唔停咁耐

停唔停咪又係咁
2500-3000點

香港人初五繼續返工